Om u een voorbeeld te geven van de vroegrijpe aanleg van dit dierbare kleine Op een morgen heb ik hem opgestaan ​​en mijn lichaam rechtop gehouden, dat wij zou het heerlijke instrument kunnen zien in zijn actie van overspoeld worden en dan teruggetrokken, een meest opwindende pose die ik je aanbeveel om te proberen, als je man heeft het je nog niet geleerd.
